見到你班傻仔走去讀asso就"嘰"一聲笑出黎😂

你估你讀完asso就可以入大學咩？係叻既就唔洗讀asso啦
利申：直入恆管大學

我都會欣賞佢地份鬥志
畢竟DSE唔係個個人鍾意/適合讀

所以俾個負皮先

噓

讀恆大都好意思拎出黎講
我讀能大 都未出聲

讀多2年，哂多兩年時間金錢，不如早d出黎做野！橫掂個asso degree都冇Q用

degree就得啦

跟咗蓋清讀compass college

Hong Kong Compass College?
巴打好勁

✌🏻報咗電莖

點都好過讀ass o啦

✌🏻️英國認可！

勁野

2和比ho ball

終於入左恆大做大學生呀！！
今次真係光宗耀祖
親戚都讚我叻仔入左恒商

佢講得岩呀

同親戚講自己係大學生就得嫁啦

巴打係咪能大佛學
冇35分都入唔到呢科

屌你 依家串9粒仔咁話

指大

是其是

Pound大